# [Turboencabulador](https://en.wikipedia.org/wiki/Turboencabulator)

Un buscador de juegos de miarcade con opción de informar de problemas en una rom y emulador concreto.

Es como el Demogorgon antiguo pero en Django en vez de Flask. A ver si en heroku va mejor que en mi propio hosting.
